警察擾民系列：點解要用電筒照民居？

2019.7.14 沙田區大遊行 沙田正街 入夜宵禁